% !TeX spellcheck = <none>
\documentclass[UTF8,a4paper]{article}
\usepackage[top=2.5cm, bottom=2.5cm, left=2.5cm, right=2.5cm]{geometry}
\usepackage{ctex}
\usepackage{algorithm}
\usepackage{algorithmicx}
\usepackage{algpseudocode}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{esint}
% \setlength{\parskip}{0.5em}
\title{广以MC纯生存服务器介绍和指南}
\author{编纂人：13247903, 9DA62C42}
\begin{document}
	\maketitle
	\tableofcontents
	\newpage
	\par 本介绍和指南仅供参考，请访问网络时注意遵守法律法规并识别网站，注意防止诈骗。
	\section{如何进入你服}
		\subsection{Java的安装}
			\subsubsection{如何选择Java版本}
				\par 在Java官网得到的安装包版本最高只有8，如需JDK24，JDK21，需要移步oracle→产品→Java并选择你需要的Java版本。
				\par 如果你需要使用本服务器的生电整合包，推荐Java17。
			\subsubsection{对于LauncherX启动器}
				\par 如果你要使用生电整合包，那么不建议使用LauncherX启动器。
				\par 使用LauncherX启动器可以大大简化Java安装难度。打开软件→设置→Java虚拟机设定→下载Java→选择合适的版本。
		\subsection{你服基本信息}
			\subsubsection{版本等基本信息}
				\par 版本：1.20.1，模式：纯净生存。
			\subsubsection{连接方式}
				\par 使用网线连接校园网后在游戏内添加服务器[Github上隐藏ip]，或者直接使用连接[Github上隐藏ip]。前者只有在学校内使用校园网才行。
				\par ip地址请移步你服QQ群群公告中查看。
		\subsection{启动器选择}
			\subsubsection{不建议使用的启动器}
				\par 不建议使用官方启动器，LauncherX启动器，因为无法安装整合包，如果无需模组辅助可以考虑（不建议）。
				\par 推荐使用PCL2和HMCL，如何下载请移步互联网。
			\subsubsection{整合包在哪里}
				\par 整合包在群文件里，搜索1.20.1，下载“1.20.1生电整合包.zip”，并且记录下载位置，之后有用。
			\subsubsection{HMCL}
				\par 把下载的HMCL主体放在硬盘某个空白文件夹中，双击运行。
				\par 如何安装整合包：打开软件→左侧选择“版本列表”→安装整合包→导入本地整合包文件→找到整合包文件并安装。
			\subsubsection{PCL2}
				\par 把下载的PCL2主体放在硬盘某个空白文件夹中，双击运行。
				\par 如何安装整合包：打开软件→下载→整合包→安装已有整合包→找到整合包文件并安装。
	\section{服务器内部基本介绍}
		\subsection{末地工业区}
			\subsubsection{大致地理位置}
				\par 100 $\sim$ 0: 刷沙机（末地部分）
				\par 326 $\sim$ 0: 小黑塔
				\par 119 $\sim$ -236: 树场
				\par 377 $\sim$ -241: 苔藓机
				\par -146 $\sim$ -250: 刷石机
				\par -428 $\sim$ -423: 320熔炉组
				\par -189 $\sim$ -387: 农场
				\par 19 $\sim$ -412: 村民交易所
				\par -24 $\sim$ -566: 刷铁机
				\par -36 $\sim$ -757: 掠夺塔
\end{document}
